鳥居《香港清明》

清明時節滿賓賓，地上橋樑坐滿人。
笑問街道誰佔有，脫籠野生柒賓賓。